I love her. I've never loved anyone but her

why doesn't her love me?

Why doesn’t she love me?

Why Lisa Why